903全港大三擺 終極目標封鎖18區

902唔成功唔緊要 我地吸取到經驗 不完美 但會改善
903全港再發起大三擺 終極目標要封鎖18區 還香港人一個假日
903唔得仲有904 905 906 一日味封鎖到18區 一日都塞爆香港

全部手足集中自己區 封死主要出入口
癱瘓黨鐵
封死主要迴旋處
倒灌車流
快閃隧道
封印狗局

切記切記 要封印所有犬隻出入口 保護大家安全

香港人俾有錢佬同政府搾壓夠啦！
香港人應該擁有屬於自己嘅假期！
香港人 辛苦哂 係時候休息陣

五大訴求
缺一不可

光復香港
時代革命

封鎖18區
塞爆全香港

封鎖18區

塞爆全香港

九月三

大三擺

推

推上熱門

推到上月球

推上熱門呀

你地戒嚴 我地封鎖

討伐黑警

推呀

無人推

又無人

推啊

上熱門呀

無人知903呀

幫你推

push

Push

輕輕一推！

推到最上

要上身現階段冇得攪，要身邊有人入icu先會有可能不計後果抗爭，而家拖為主要目標，唔好再以為係文宣唔夠

大家係咪又唔記得咗係長期戰呀

今日已經咁樣 聽日一定更少人 抖下吧啦

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

pish
你地想戒嚴我地幫你手

仲有904 905 906 青馬行入機場都得 點解封鎖18區唔得

戒返佢地嚴

擺乜？文盲

18區起義
重奪社區 包圍黨鐵

721 811 831

覺得會愈黎愈少人響應

黨鐵有狗守住好難搞 有咩可行建議

反包圍

所以要keep住有noise
失望並不可怕 失去希望才是最可怕

連登推冇用 上fb

要同時三面進攻 封印狗局之後再癱鐵封路

日日發動罷工拆鐵，直至五大訴求落實

連登易有noise 最緊要傳呢個idea出去
封鎖18區
塞爆全香港

其實因為
1.上次8.5三罷俾勇武冚哂，冇哂focus
2.白色恐怖秋後算帳

為人民服務 全城免交通費

G持
睇下邊個好耐性d

得一日時間 邊搞得切

希望呢句可以做口號
封鎖18區
塞爆全香港

我地罷工*

仲有904 905 906
呢個只係終極目標

Pushhhhhhh

保護罷課學生

up

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

罷工啦！屌！

冇可能夠人
根本黃絲都要返工返學

幫推

封路吾好封死！四條線封三條，等車可以慢慢行！
主要公路全部大塞車一樣可以做到罷工效果！[size=6]始終有啲人揸車未必一定係返工，可能本身有急事或者私人事！

[gold]光復香港
時代革命

所以要推呢個post上熱門
Make more noise

大家一步一步做 慢慢學
每一次嘅唔成功 都係未來贏嘅基石

有無人接

接呀

手推

黎多次
封鎖18區
有無人

再黎
封鎖18區

Push.

清楚明白了解無得一步登天
何況目前(唔計覺醒左既200萬人)仲有500萬人係不同步

支持仼何讓香港更有公義更有自由更好既所有方案，打低赤獸！

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

感覺聽日同今日一撚樣

無所謂 之後會有更多

添馬公園罷工集會

個台已經set緊，只要再冇大雨，就可以如常舉行

Tg channel :
Tg discuss:
Facebook:
IG:

資料來源：9293跨界別行業罷工集會！

等佢慢慢發酵

全部人一齊做

你守今日 ok

聽日繼續 睇你班狗企到幾時

902 903 904 905

搞一陣就走
黨鐵撚狗

被罷工，不是一個選擇

點解無人接
封鎖18區

推
同我罷落去

同我推爆佢

推推推推推

抵制全港黨鐵站黨鐵商場所有舖頭，零消費

現實d啦屌

推爆佢

聽日三罷啊

推到最頂
各地區group做嘢

唔好驚人少
照出

今日罷左 又改左聽日咩

唔係改 係塞到封鎖18區 塞爆全香港為止

推！

就算唔成功 都可以罰popo企

零成本罷工法！！

目標一致
利申:我愛搭黨鐵

擺乜鳩呀，罷呀，字都唔識

.

行動post 推爆
召喚熱愛瘋狂搭黨鐵手足

對唔住大佬 無留意
自打十巴

推 903 三罷！

日日搭狗鐵

光復香港 時代革命

搞唔係問題 人數先係關鍵！

所以要keep making noises
等佢發酵

仆街 原來打錯字 對唔住大家

邊夠時間宣傳？

五大訴求
缺一不可

仲有904 905 906

好撚多狗，難度提升左唔少

好多狗wor, 封鐵好易送頭呀

不完美 但會改善

集中一日比人預備唔好？

所以要封印狗局

902 903原本排咗期 但完全無宣傳 一個熱門post都無

所以咪應該再set另一日，例如下星期一咁

推上去

狗局又咪送頭，跟本時間太趕唔夠人

文宣出去淨係起度推冇用 FB,IG,Twitter你地諗得到嘅地方全部都去做宣傳就啱架喇 各位手足加油
光復香港 時代革命

車手出車唔該

有不合作同超合作運動配合 1516想罷工/被罷工就會自動波配合架啦！幫幫手

Make sense 不過呢個post 主要係叫人去903
嗌904 905 906都係想俾人一個idea係 一日味封鎖到18區 一日都味完

所以要叫多啲人一齊做 集中自己區就係多啲人會願意出黎

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

長期抗爭 怒火不滅 民心不死 五大訴求 缺一不可

講真 一日時間夠唔夠人籌備罷工
我自己d同事都係琴日我問起佢地先知今日有罷工
吹雞罷都吹唔切

支持

但係都好過今日咁

我覺得剩係連登仔做唔夠
會唔會問埋民陣 工黨果d 一齊發起罷工

諗返85有咩行動先

7區集會 迴旋處練車

文宣真係做得唔夠
仲要當時集會有申請不反對通知
當然宜家行動申唔申請都一樣
不過申請左有共識係邊集會

癱黨鐵係唔俾佢運狗
全城免交通費係我地本份

始終唔係全部人都有上連登 特別係中年又黃果班
哩度係後生仔同學生為主

一定要 不過呢個要之後再定

推
(突發) 9月3日11點半 大三罷前一齊入大埔同民賤聯黃碧嬌同警民關係主任黃宇濤食Lunch

唔可以之後啦 聽日就係啦係罷就要搵
draft 定template 整定文宣一齊send 去工黨民陣果d

今日失敗聽日成功

破壞狗鐵站咪有得罷工囉

太遲啦要等民陣call馬起碼要一個禮拜

已經冇力再來一次。休息一下先啦，不可能一步到位

要癱鐵 阻止運狗

推，得300個正評咋

902 903一早排咗 當練習先 之後再call大馬 好嗎？

點解行動post都上唔到頂
大家係咪攰啦 唔想行動

封晒十八區！

上面得返新聞

所以要人 唔夠人就仆哂街

唔夠人就去添馬

推呀屌 幫手正評上去

香港人！還拖！往死裏打！
902、903三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

點解屌9失敗post仲多noise過行動post

行動post凖備沉

真心灰 垃圾post竟然比行動post多咁多noise

No幫推

p

地理環境太差 手足千里大長征完攰撚到死咁濟

已請聽日假

所以封鎖18區 手足集中自己區

推一推

認真 有用咩 依家又支持塞鐵了

因為黨鐵而家可以隨時封站運狗

唔完美 可改善 唔會停 唔會忘記手足 唔會完

係「罷」工好多人打錯
Btw 推！

903
904
905
906

今日唔完美 可接受 會改善

對唔住呀大佬

快快快快快宣傳，仲有十幾個鐘

903 ALL IN

去五金舖撚返幾支膨漲膠

18區起義呀屌！！！

連仔講下，黑警就做餐懵，而家唔洗行咇，轉去學校門口罰企，好似時光倒洗咁

推撚爆你，有無不反對通知書都要去！
902，903，908

罷課急需家長幫手保護學生‼️

屯門區
辛亥年放1200 但門口已有廢老等
佛梁放1115 董中後門去佛梁條路都有廢老
董中放1215 暫時門口未有廢老

要宣傳多啲先呀

［推上熱門］今日三罷暫時遇到嘅問題

推呀
902 903 908
添馬！

屯重兵要點先做得到呢?

pish

琴日好多人都想入場睇波，當中好多人都揸車去
中途係倫敦橋塞到仆街，原來好多人都俾都$500磅啲，結果嗰到真係塞到仆街
所以如果真係決定要再全民睇波，去晒紅（紅軍）西（西咸）同東（阿士東維拉）到全民俾$500磅，我保證全倫敦大混亂

利申：阿妓琴日嬴唔到好可惜

無錯

仆街回錯POST
原本覆緊波台啲POST

推5到照推

屌你

tui

pushhh

對方都會 始終自己地頭 會大膽啲 關鍵時刻仲可以召喚街坊

幫手推

推返上頂呀

「直播」跨界別聯合聲明記者會及罷工集會公佈

驅除港共，恢復香港

fail~ 已lose

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/19

721

811

9/10

10/10

11/20

12

13/13

14

15

16

17

18

721 831

612

100

10000

今日輸撚哂啦
仲亂叫D人去送頭

因為連續兩日都出嚟所以攰啫

『長期置頂』902唔得我地就903繼續塞爆全香港

輪迴搭鐵 個個出力被罷工

真係會？

Pish

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

推上去
個個都講林鄭流出
冇人講三擺

推推

屯門人爭氣

要周圍走
忙過做速遞嘅兄弟

九月三日 三罷

光復香港 清算警察 人人有責

??

無晒聲氣 仲罷唔罷架

如何

啱 push

人呢

訓著左 罷左未

無人罷？

推下正經post 喇屌

行動post 唔推？

小心為上，唔比人拉係前題

塞！

今日無哂聲氣
又話大三巴

end ?

罷工呢

三罷呢？

推啊…

出面都冇行動Post 失敗

冇人想罷

下晝hit and run 多d高價值目標及名店

要早d破壞經濟

椎

推！！！

全港三罷 禁罷課 禁罷工 禁罷市
只準網上打J